覺得kuuga邊個型態最型？

Mighty Form
全能型態

Dragon Form
青龍形態

Peagasus Form
飛馬形態

Titan Form
泰坦形態

Rising-Mighty Form
昇華全能形態

Rising-Dragon Form
昇華青龍形態

Rising-Pegasus Form
昇華飛馬形態

Rising-Titan Form
昇華泰坦形態

Amazing-Mighty Form
驚異全能型態

Ultimate Form
究極形態

以前好鍾意紫色既泰坦型態，仲買左個模型添，雖然行得慢，但係個盔甲真係好型

後尾覺得綠色既飛馬型態都好正，雖然變身時間短，但五感變得敏銳

Btw, 以前細細個係亞視睇kuuga睇到d未確認生命體真係有d驚

黑眼究極

仲有金蟹型態

黑眼究極最霸氣 念力 隔空放火

紫

點睇都係ultimate

我記得以前睇既時候，kuuga成日都拎身邊既野變武器，隨手拎架餐，依個設定好型 ，好想知如果佢拎摺櫈會變成點

黑金無得輸，但作用係究極型態既過渡期而出得一兩幕真係好可惜

冇乜人會認為呢個form型㗎啦

黑目究極冇得輸

我 簡約風好正，不過隻角太短

對角真係好7

一開始既型態，不過隻角未生出黎

好鍾意Titan
連個音效都成日J

個人認為金蟹冇ultimate咁型

金蟹直情係柒啦屌

真係有d怪怪地既感覺，不過係decade後尾加上去，所以已經無乜留意

Ultimate Form真係冇得輸
起哂角 好有霸氣

細個睇一定中意最勁果個型態

但唔計黑色，黑色未出之前中意紫

好似最少人中意紅

中意amazing

Ultimate

泰坦金邊

無白色?

有啲巴打可能鍾意掛
費是得罪喇

最好睇

Btw紅色最型 好再睇返 邊到有得睇

第二張圖dragon form串錯做gragon

黑全能
簡單唔臃腫
黑金配色

型過依加啲rider多多聲

紅金同普通黑金(進化前)

究竟黑金

副作用太勁

泰坦 超高防禦
慢慢行過去斬怪好型

諗起fate

設定上好屌 但比dcd屌打

完全同意

呢幕連變果下個cg都好撚型
之後金蟹真係好柒

人型 守護大家的笑容

係我心目中係最強最型既拉打
控制原子 念力 隔空放火
最終型態型撚到癲

好感動 仲有人記得佢

黑眼好型 細細個因為呢套野試過懷疑身邊既人都係怪物扮 發過唔少次惡夢

渣電單車嗰隻蝗蟲怪人型到癲

強帖留名

蝗同零號

同好

細個睇kuuga 唔知點解覺得好恐暴 不過睇哂

怖

昭和年代既味道

估唔到咁多巴打鐘意紫金 真係好型

Ultimate Form
有少少金色又唔會太over

好鐘意amazing 夠簡約又不失霸氣
呢一幕睇到扯咗

同0號隻抽睇到出曬水

好撚正啊

昇華青龍

鍾意白色, 雖然型既我覺得係昇華青龍

紅色係最型

白色踢爆蘑菇佬嗰腳都型

好記得飛馬得幾分鐘貨仔

細細個夜晚食飯個陣睇亞視
無記得好似7點左右個段PERIOD播
D未確認生命體真係嚇親，拍到幾恐怖，滴D黏液又幾噁心FEEL
BTW 黑金無得輸，白色又廢又柒，紫色都唔錯

對眼著燈

每個造型都好好，唔似得而家果d，睇個樣就知為左出玩具

電王

有無網上版睇？

電王開始打後啲造型 就算劇情幾好都會扣分

一定係白色隻廢鳩型態，白雪雪幾撚純潔

好想買 rising mighty figures

紫色真係好型
搞到又想睇返

最中意古加同阿極坨造型有浸古代戰士嘅味道

一定係紫色 冇得輸 抗打勁又有劍 藍色都唔錯 可以跳超高

綠色，因為本身鍾意綠色呢隻顏色
細個睇記得佢極少變綠色

吹奏kuuga就好似吹奏迪加咁

買囉

型到震

發覺無乜同好

利申：鍾意青龍昇華

有冇人知邊到有得睇返？

555最型

射禿鷹

棍先型 隨手抆d鐵支變棍

其實係咪模仿甲蟲啲幼蟲🤔

小田切讓形態

都係紅金最型

KUUGA真係好正 0係未知佢有得加金之前都覺我好靚

但係之後再加多D金個時 更加型到核爆

555都好正 最鐘意 聽到 禁完密碼 standby ..變身...complete Al把聲好好J

問下小田切讓睇下佢覺得邊隻型啲

咁都留意到

555我都好鍾意，尤其係delta

白色廢柴形態

依家好似有出番kuuga既figure，但係唔知係咪全部型態都有齊曬

細個覺得唔靚
rx太型

真骨雕

紅
紅金
黑金
究極
零號

Kuuga係我第一套睇既電視版rider, 之前昭和果d淨係睇過電影版，不過果時太細依家唔係好記得

隻隻都型
好難揀

補圖

我細個買過依隻，不過已經唔知放左去邊

我都等緊呢隻真骨

仲記得有一集隻怪可以吸收能力
打撚到古迦仆街

利伸 鐘意綠色昇華

綠色拎住支警槍變形
連登太多00後應該未睇過

依家都仲記得每次出場果陣隻結他bgm

黑金真係最型
Btw以前覺得玫瑰女好好J

依個神秘到連當年笨大都唔知
所以最早期的玩具無佢

舊版出晒，但昇華的個幾個好易甩色，當年被人屌又無出電單車

新版即真骨好好多出埋二個電單車，但形態暫時只有紅，紅金，黑金，究極同零號

黑眼究極冇得輸

邊到有得睇番

rising-mighty form好靚

飛馬形態真心正

最底果隻都係kuuga黎？好似未見過

零號
當我貼多左

哦，原來係未確認生命體0號，隔得太耐唔記得未確認生命體d樣，淨係認得古迦個樣

屌佢老母閪，設計金色癌細胞究極形態嗰條撚樣食撚屎，影撚衰Kuuga呀屌你老母，好撚在佢唔係五代雄介，係嘅話我一腳踢撚到佢爆炸！利申：鐘意mighty

吹奏古迦無問題 唔好成日係都要拉埋而家啲拉打落水
Ultimate Kuuga真係最型棍嘅造型

玩具都係好正

個pose型到震

呢個當然

又推人入真骨坑

呢個系到你想試下
建議收隻黑金返黎玩
因為呢隻炒唔郁 個價比較正常

細個睇鐘意青龍 因為鐘意藍色 同埋鐘意呢個型態靈活度高 跳到好高速度好快 同埋細個鐘意同棍做武器 但後期覺得昇華泰坦好型

唔知點解以前既怪物真係會覺得有真既係世界上

細個買左超合金全套 有紅藍紫綠，有埋個棺材，同埋會發光既腰帶

黑金個兩隻都買齊

因為果D未確認生命體真係整到好真實, 同埋講果D唔知係咩既文, 搞到好似真係一隻怪物咁
另外555既操冥使徒變灰果下都好真實下, 依家既rider好似做唔番果種feel出黎

而家商業化得太勁喇
怪人都係用道具變

同埋呢, 我之前睇完鎧武見到D Inves真係一D驚既感覺都無, 反而覺得好得意

雙加真係不得了

一隻古迦 一隻迪加

兩隻都係革新後最重要一步

依家可能太過特技化, 所以感覺無咁強烈, 太多特技反而帶唔出rider熱血既感覺

驚異型態都好型

有無人知邊到有得賣呀 見到都係得隻AMAZING FORM

fb徽

ultimate form S.H.F.真骨彫要成600幾

零號係咪壓場感最強嘅怪人

U甜微

其實我想問下咩叫 真骨雕? 同平時既figure有咩分別架? 我對於依方面無咩研究

仿人骨格 做比例
樓上有實物圖可以試下

但係平時既figure唔係仿人骨格做既?

零號

當見過舊版shf同真骨 實物圖你就明架啦

黑金真係型到爆炸

一定係黑目

單係個氣場已經秒咗未有決心嘅古迦

千鳥最型

隻隻都好型 揀唔落手

零號一出打到黑金爆撚埋腰帶

驚異全能剩係出現過幾分鐘

細個睇成日學佢拋銀

好少主角係黑色最後大佬係白色 最尾場雪地戰真係世界級，拳拳到肉打到爆哂血，仲要冇背影音樂果種絕望感真係

Gill一路都無講係咩黎，好似係人變神之間有時出現既異變

46號前期吊打古迦，古迦再接受電擊，最後喺一個夜晚野外嚟個生死了斷

太撚型 想睇返亞視配音版。

細個成日唱主題曲 識背
灰銀色腰帶紫紅色盔甲蘊藏法力鬥魔界正氣凜凜披上戰衣遇惡魔妖怪勇猛對抗永不退避

Another AGITO 同 Exceed Gills

Rising-dragon
其實個個form都咁型，打和啦

細細個睇古迦中毒死左，真係好唔開心同擔心
同埋真係好真實，Rider同警方合作引d未知生命體去郊外先打，以防爆炸影響市民

段片剪得好靚
前半段紮馬尾個女仔係女主角？
好靚，叫咩名

蒙面超人當中只鍾意古迦一個同七星鬥神

兩隻嘢嘅打鬥同設計可謂劃時代

七星鬥神係咩?

無記錯係rider kick都無辦法殺到零號，結果個畫面就係大雪下兩個究極戰士既肉搏戰

仲有無其他特攝片 係為左保護世界而願意自己一個去變怪獸?(紅眼最終FORM都係因為五代雄介意志夠堅定而無變殺人機器)

成日重溫

覺得未確定生命體3號個隻蝙蝠好恐怖
開頭好廢成日比人恰
後來唔知做咩勁左好多同唔怕太陽

sorry我講錯
七星唔係拉打一員
不過講開靚design off topic提及下啫

如果古加係古人仿制神(定係AGITO?)既能力 咁古加入面D怪人 又係咩定位?

啪左粒0號既碎片

Blade

係咁變身變成joker ，555其實本身都係。。。

唔係兒童向
啲前後製既人都俾曬心機落去
真係不得了

邊到有得睇返全套?

如果有亞視高清版就正, 不過應該好難搵到, 以前既錄影質素無依家咁好

凱武好似都係?

佢老豆俾白神的光照到係agito之一
連帶成為仔的佢都有影響，就好似dio用大jo身體獲得替身，大jo的子孫都有
但因為佢唔係直接受光所以無賢者之石，次次變身都會消耗自己的壽命，直到後期另一個人將自己的賢者之石俾左佢先無事

偷左零號腰帶小小碎片黎用

細個求左媽媽好耐，買左電單車連甲蟲，可以合體
如果係二號藍色仲正，
當時最鐘意終極同泰坦昇華

鎧武好似係變左神

呢套細個係咁追
巧巧睇

咁想問最後kuuga係點擊敗0號??
上邊條最後一戰既片都係影到最後雙雙訓低

依家好多拉打個變身器同武器都好騎呢
古迦呢d簡簡單單先型

第三集隻怪係咪單春老婆黎

冇呀，0號死咗，而之後五代繼續周遊列國咁囉

ultimate

紫色昇華

食咗果實

我都有 係型過一開始齋跳高嗰隻

我記得細個睇完都唔係好知0號咩樣,但0號真係好有壓迫感

昇華只有一個地方美中不足
就係腰帶既顏色統一變晒做金色
我反而鍾意腰帶顏色跟形態顏色

kuuga d變身同換form對位好準
印象中好少fail

因為人地真係跟返情況用返個個form,唔會有d為加而加的form

初頭一路打一路變好好j

無記錯古代大戰歷史入面古迦係無昇華狀態就打完左？

古代只有記載白，四個普通同究極
而究極有無真係出現過都無講清楚
而四個昇華同驚異係因為五代接受左電後令究極的部分力量提早出現而成
所以如果五代無接受電的話會一下子跳去究極

當年最鍾意紫金，依家覺得黑金最型

踢爆敵人爆炸勁到核爆咁

巴打識貨

Kuuga最鐘意綠金

太臃腫唔識欣賞

我鍾意amazing 多啲 個名都型棍啲

佢意思係兩件衫, 兩個shoot中間既剪接位做得好
分開兩次拍個動作都無移位

有冇人覺得0號都好型

唔係有古文話戰士無死到，又係比雷電一電甦醒?

然後要變黑金，好似都係有古文講過下?

細個睇ATV，印象模糊，有錯唔好屌

呢套特攝令我見識到怪獸打泰拳，摔跤 同 耍武器

無

五代如果冇受過電擊，直接究極就正，明明究極設定上有好多嘢玩........結果究極就只有最後同0號玩吓火就完............

細個睇個陣咁啱播緊 Titan 型態個集 對面隻怪點出技都打唔入 好深刻 自此覺得依個型態最有型

互相打對方腰帶，打到爆咗。零號死咗；五代身體入面條腰帶消失咗，然後繼續去旅行過平凡日子。

係咪俾流星錘打？

噴墨章魚

咁多個怪人入面最有印象係依個

流星錘直頭打凹佢裝甲喎，btw，好似有話過kuuga係肉體強化左既戰士，所以嚴格黎講，其實個d唔係裝甲，而係血肉之軀。我有冇記錯

初初以為decade出番會補完多少少，出下d黑色武器都好
點知淨係加個肥仔form就算

個頭真係好撚核突

根本成隻都好似強國制咁....完全無視佢

無記錯係犀牛怪人?

720p

黑眼型到爆

七星鬥神關拉打乜事

驚異比零號收皮之後，鳩噏左一集，點解就升左去究極

熱菇熱菇

設定上可以用番天馬青龍泰坦啲架餐 不過乜鳩都冇出

別問我是誰 請與我相戀 我的真心沒有能夠體會

依家d最後形態愈來愈樣衰
條腰帶因為想多野玩搞到勁撚大舊

財團B要賣玩具
冇哂戰鬥Feel，全部都係用CG打完收工，冇拳拳到肉咁好睇
Amazons都算係咁

都係覺得神主牌最樣衰

因為本身就得，但怕去到就無理智

無消失到條腰帶，小說講十幾年後仲可以變身

響鬼都好好

其實主要係因為新平成個設計取向唔同以前姐
而家新平成拉打既design都好強調個主題/突出個主題黎設計冇舊平成設計咁大眾化
例如drive講車既真係成條車胎放響個身度, exaid講game就有血bar同隻眼咁
如果將而家新平成既呢種做法套落舊平成拉打度既,
faiz應該心口有d數字鍵頭上有個天線, 劍king form果13張card應該好似dcd complete咁掛哂上身而唔係13個logo
btw 講新平成final form 恐龍同infinity幾靚, 無限魂睇落都幾順眼

其實憤怒昇華紫金打45號[針果隻]最後個shot已經暗示變到究極,只係雄介見到自己會失晒理智
雄介驚會傷害到身邊既人先唔變
不過最後驚異同0號實力差太遠...最後都要迫著變

超平成final form我會簡恐龍同極。鎧武

打錯，係新平成

豆奶特濃

黑眼同紅眼係咪有分別？

Kuuga 電單車都好型，宜家幪面超人電單車冇一部夠佢型

太細過睇完一次好多情節都唔太明

點解0號個樣咁似rider？
但頭仲有古迦logo
古迦係臨多既戰士既copy先同agito似樣ma

黑目大力十倍 聲稱

喪失意智嘅無情力

所謂古加logo只係佢地都一樣係同一種昆蟲
另外所謂拉打其實本身係同怪人一樣的生物，只係個心係善良先叫拉打
依個一向係拉打的傳統係由agito開始先變
古加同agito己經無關係，因為一開始係東映想做續集
但古加的監制反對，所以除左頭幾集，之後己經無提
agito世界的4號你當平行世界

淨係電單車戰已經贏哂

新平成套衫真係太hard sell
舊平成其實套衫都有個主題
好似555有部電話
Blade嘅King form有齊13隻logo
電王有條路軌喺身咁
呢啲主題特徵同套衫融為一體
唔會好突兀咁
新平成嘅W (cyclone joker extreme除外)、Ghost都做得幾好
同埋而家拉打越用越多特效
少咗以前到肉嘅感覺

kabuto真係好可惜
所有拉打設計夠簡約 又結合到昆蟲主體(地獄兄弟唔駛爆甲)
打鬥都好特別
但係究竟煮乜撚野姐

敏鬼大師的癖好呢
Agito己經有，但個時無咁過份

雖然金螃蟹幾柒，但SIC既超究極昇華又幾型 靠ooo同stronger電變

kuuga同agito既怪人真係會令你有種驚既感覺，有壓迫感

btw追完個post好想追返呢兩套
邊度有全集

以前既怪人真係會殺人，但係依家既怪人極其量都係搞鳩d人類，始終係變成兒童向，冇辦法了

其實一隻依d模型要幾多錢？

依個都有d印象

隻隻唔同
紅好似炒到799

插到kuuga流晒血變番白色

究極

見到依個post幾受歡迎咁，不如順便講下kuuga電單車形態

TRCS-2000

TRCS-2000﹙Police Head﹚

BTCS-2000

TRI-GOURAM

BEAT GORAM

RISING BEAT GORAM

BEAT GORAM

紫色配電單車型到........ 真係不得了

由細到大都好想有架rising beat goram咁嘅電單車

薔微女好似未出過怪人化

香蕉佬變埋做怪人

佢隻眼開燈果下真係J到我

怪人化黎講依個最有feel

係勁似

講開燈
Faiz劇場版夜光加連開Axel Rider Kick真係型到仆街

睇kabuto 第一次clock同雨戰，睇到我

始終覺得Axel form限制時間型D

如果黑金呢? 見有巴打話黑金正常價無炒 睇到有d想入番隻 好型

的確型到仆街

第三張個pose 好正 簡直係古迦嘅標誌

都大約五百啦

舉姆指係古迦, 呀, 應該話係五代雄介既照牌pose

頂唔順 OOO 之後D拉打樣
W,新電王

鎧武水果型態

認真我幾欣賞Ex-Aid造型

依隻?

黑金喎

有冇細個同我一樣，覺得紅色係力量強化形

500又接受到喎

原來有1080p既最終決戰

講明先呢隻唔洗五百
三百幾都有

以前細個最期待就係甲蟲電單車出場 好撚型 大大舊咁

依幕真係無咩KAMEN RIDER可以追到
夠簡單

有出咩

廣東話配音好撚高質

泰坦

登場果集，連續幾啖口水都唔避開，直接一劍捅爆隻古朗基

邊度300幾

fb

童年回憶留名
記得當年好似話會出電影版但最後又無

有冇link 想入
同埋呢隻係咪上邊有巴打提到嘅真骨雕

啱啱查過，好似又有再細分，
SHF

RAH

*真心唔太熟，不過兩種都好靚

咁複雜
如果巴打係圖中呢隻又要幾錢呢

灰銀色腰帶紫紅色盔甲

依2隻又有咩分別？
下面果隻d色好似sharp d

尺寸唔同 自己google

古朗基文字

無嫁，係SIC小說限定

ultimate霸氣

等我得閒搵返影上黎分享下，好撚正

唔同廠，SHF係B廠，約6吋高
RAH係medicom，12吋度，極黑好似再版左，不過後追貴到癲，有冇貨都成問題。重有舊嘅RAH有膠嘔油問題

我都有

可動玩既就shf
Display 欣賞既就rah12吋啦

最有印象細個玩過既公仔就係紅色古迦
但可惜已經俾老母執屋掉左

黑金同紅金可以去信和/現時點 應該仲搵到
前排350鬆啲入紅金 黑金就380

無知一無呢個mode係源於邊度?記得細個睇好似無啊

DCD 劇場版
好似係

好唔該,不過唔太識欣賞

好似小說版
DCD係昇華究極

一定要聽埋個BGM

Size唔同
1比6同1比12

原來呢款黑金shf 都賣緊六百幾七百 好掙扎

Amazing同46號互踢完之後，46號先企起身行咗幾步，但有啲唔對路，46號按住腹部，之後突然間BGM起，嘩！！果吓正到

shf 慳位

會變左人中之龍

RAH 個胸扁

好想入 但係諗起買完番黎又係好快封塵好似好晒錢咁

入齊放上架參拜

本身已經玩開車仔 玩埋呢d真係會死
點解要俾我見到呢個post

Ultimate冇撚得輸

只玩一個系列就ok
犯賤入埋其他真骨就...另計

番去諗真d先

睇黎都差唔多討論到尾聲了，最後up埋片頭OP既pose俾大家睇下啦(最後果幅係ED，原來以前rider有ED )

好記得講五代同小學老師約定嗰一集
睇到好感動眼濕濕

昇華泰坦個pose真係型到震

留名支持下。
有兩隻真骨
黑金同紅昇華

我記得臨尾op有閃過ultimate個影定唔知頭出黎

睇下聽日有冇時間睇下補番

btw當年亞視首中文歌名改做烈火戰士古迦真係冇錯
因為ultimate真係用火
其實純粹見到佢main form係紅色先咁改

隔空生火

諗起以前D rider設定世界大戰post

Ultimate form 求其一拳一腳都已經係人地後期既必殺技

紅色最型

早排重煲完，呢首歌洗足我一個星期腦

有冇片，已忘記

搵到了
真係j到出血

但kuuga有個缺點就係連d細節都太認真
搞到好慢
有時收唔到劇本，劇組就自行拍定預告
搞到有d野根本係個集係無的畫面係預告有
有d人仲以為係cut左，都因為咁搞到總集編好多

寫得好慢

可呢丫~~

以前果種緊張感，真係會死同拼命既感覺先令人鍾意睇佢打鬥

而家只係睇rider點型點屈機

認真都好既

其實用左四年時間准備
見人地96年迪加成功幫超人返身，東映己經決定拍kuuga學人地，事實上布唔少地方擺明係參考人地
其實可以寫好晒劇本先拍，但可能東映拍唔受歡迎所以邊拍邊寫方便中途改劇本掛

其實咁樣先好
知fans想要咩
一到拍一到改
好過拍哂比萬人屌劇情垃圾

但如果好似響鬼咁搵敏鬼大師改真係寧願你腰斬好過

泰坦型態下第一個殺既怪

淨聽睇ed以為日劇黎

好記得係城中心殺怪 爆炸比人屌

跟住以後引d怪去郊區先同隻抽

依家d rider係唔會理三七廿一，直接係城市打怪

依個係第一次用正式rider kick殺呀

不過d市民見到d怪都已經嚇到走曬，依家d怪出手好慢，最後無人受傷

真係整到成個痴線佬咁

係喎

但個城係冇人

其實佢成個痴線佬咁款，出到街俾警察拉去青山既機會率係百分之99.99%

最特別係間學校有怪都唔轉學

有認到佢係b唔知幾號
即佢普通人樣係頭幾集班差佬都知佢係怪
應該係太強殺唔到姐

咁佢其實變黎做咩 ，變完人地都認到佢

你當變身會浪費體力，唔變的話可以快速回復，省mp

同埋跟返設定，佢地係古代其實同普通人無分別
只係誘過天外隕石，做成腰帶變身成怪
所以人樣先係真身，咁平時用返真身都好合理姐
古加就係臨多用同樣物料但佢地design的腰帶變
所以，kuuga同古朗基本質上係一樣的野，牌子唔同姐

套野係經典，但最仆街係主角小田切讓公開講自己唔中意拉打

佢澄清番唔係咁既意思

其實有冇講點解依家既rider無左ED?

冇ed做多d劇情唔好咩
btw 之前exaid好鐘意將op當ed播

最後補圖了

依家會唔會播預告？

其實唔知會唔會有埋amazing呢？聽日睇多次先

女主
五代個笑容 為左人類守護微笑既英雄，一個人要揹呢個重擔

女主個pose

當年細個睇真係覺得係女神級

仲有粒銷魂墨

泰坦型態下第一個殺既怪唔係個口識噴野果個咩？

五代同女主都有粒墨
仲有個警察成日都好support五代，如果係依個年代，班腐女實好鍾意

其實0號係咪就係上一個古迦？
起初頭幾條有段片見佢由古迦個棺材走出嚟殺人
另外佢個外表同究極古迦個design好似樣

係,我記錯左係佢

噴泥爆炸,泰坦型態直接行話去1刀斬落去

中間唔避硬食爆炸,完全冇事,型撚到

其實一直有個問題
天馬個上臂甲點解會不對稱設計
對超感官防禦極低既天馬冇任何好處

但不對稱設計好型

線上粵語版 唔知齊唔齊

無ed轉廣告炸，你以為你會講劇情咁好

講左一百次唔係
Logo似係因為佢地同一種甲蟲
上一個古加條屍咪俾左女主角研究囉

因為日本的弓道服甲係咁
所以鎧武幾個次世代拉打都係咁

另外上一個古加係班調查隊黎前未死
0號一解封殺左佢，可以睇返第一集係差館入面的錄影帶

日本仔cosplay真係好正
雖然kuuga成碌木企左係度

其實D衫係咪好鬼貴?

細個無錢得呢d

都成皮幾

澤度櫻子成個明步咁 面大得黎但好靚

真係幾貴

話說個警察成日都係五代打輸既時候出現，仲五代五代咁叫

原來仲漏左一張究極黑目型態

仲有警察同女主既另一個pose

小田切讓先係真正嘅Kuuga

犀牛怪好開頭

印象中係五代之前幾隻怪都係鳩踢爆炸，但係今次唔贏，於是佢終於學識跳起翻騰rider kick，一嘢踢爆犀牛角再炸撚死佢

btw決戰當日好似係老師去同五代見面，細個睇唔明，大個仔再睇覺得好感動

日本買甲係貴好多

香港拉打coser一般都係~$5000都搞掂(唔包腰帶

一條先生

唔知點解覺得玫瑰女個樣有D似迪麗熱巴

記得呢集，講到我想重睇

玫瑰女好撚正，個樣好高傲冷酷，同佢個角色好match

搵搵下居然搵到1080p
可惜得日文同殘體字幕

日文先好有未確認生命體既對話字幕

話說黑金既出場真係勁短，雙腳踢爆完46號之後，下集一開頭就俾0號打爆左...
所以要好好珍惜黑金

其實全金色嘅KUUGA點嚟？tv版又冇

依隻好似係小說先有

另外下面依隻係decade劇場版

求link

同求
百度有高清 但唔想用大陸野dl

真骨有無機會出埋其他form 魂限都照屌啊

最後一集，五代雄介終於守護到大家既笑容了

Kuuga = 型
守護大家嘅笑容

昇華泰坦好撚型，佢第一次變砍死刺針嗰隻怪人

其實咁爆炸法個城市都可以無事

但明明已經引左去人少既地方，最後都炸到咁

有字幕組有啦

黑金係bandai都唔知有
出左街先知有的form

廢案黎
本身打算出劇場版用

依二個本身係當年廢案，本身打算出的電影版會有
但後來取消左

佢話叫晒d人走

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲

即係本身唔知有ultimate form?

雖然D人走曬，但D建築物咁炸法應該全部爛曬，但炸完都無事咁

唔係喎，第二集餐廳老闆睇報紙話有爛晒喎

咁D人之後住邊

係，所以第一代kuuga公仔無依個
我當年係咁搵都搵唔到
依個都係bandai或者東映唔重視kuuga的原因
睇下同同平成第一的迪加，圓谷幾重視

五代：政府會安排架啦理鳩佢咩，宜家保護緊世界呀

所以之後咪要去野外無人住我地方囉
黑金個時其實都去到好野外，但個時d火向晒上面爆
我懷疑個時己經有控制粒子的能力

紫白 titan

我拍bandai唔知有黑金
最終當然知有，因為個時有發夢
Bandai個時應該以為會直接出最終秒左46，再打0號
點知中間仲有一個

其實警察先生都好型

好GAY友

人型果時都型
一變g4 變

腐

擋完直接捅爆

一條同冰川係兩個人來

係兩個人黎, 雖然都係警察

好記得電視台講到明方圓三公里都受到破壞

第一次變紫色真係好正，變之前仲要搵一条先生練劍道，硬食曬d招之後一擊必插

白色最勁嘅一次 連續三次rider kick踢死佢

最後在世界中心呼喚五代

狗帶!!!

頂

拉打

好似好多紫色同好
細個又係買紫色

攞電單車手制變劍果下

笑撚左

細個睇覺得太拖同累贅
同埋好多位都睇唔明
大個睇返劇情好多位佈得好正好合理

後尾昇華泰坦仲可以兩把劍，兩把左右一齊插埋去，型到痴線

Kuuga Agito
就算官方點講都好
係我心中佢地係同一世界觀

泰坦昇華真係好正

漫畫版咪光明正大係囉

依個真係紫色做先有用
綠色你二把弓點拉
藍色就走靈活唔係高攻，多把無意思
完全活用形態特點

佢拎第二把果下我真係估佢唔到

設定上最後三巨頭本身想係另一個字頭
大家都知唔同字頭代表唔同等級
即本身佢地三個就係部級

所以明顯比之前同樣係高級個班都仲要勁
個班基本上遇到昇華就好易搞
依三個一個要昇華泰坦雙劍
一個要用甲蟲昇華mode
一個要用驚異

果三隻全部都變到形態，46號仲要變曬古迦4個形態再加金色

仲要佢地二個的原型係死對頭
現實中都係會變色

原來片頭都無amazing, 真係好神秘

Sic 版冇得輸（竹谷）

就係有事俾傳媒屌 所以後面先唔敢送新車
然後就開始用車撞/差佬幫手引d怪去野外 /地底先殺
以前果啲拉打一跳就去左礦石場
不過之後全部都無視哂呢d野

古迦同阿極陀算最寫實。怪獸會殺人、市民知道發生緊咩野、有警探打怪等等，之後的都太離地。

龍騎，劍，555同上半段既kabuto都我接受到
但電王，kiva係咁飛。響鬼係要用個細路視角 w行偶像劇feel我勉強接受啦。鎧武明明有好編劇，偏偏玩水果。。。。條腰帶

有冇人覺得怪人入面電單車佬最型
但電單車做武器真係睇落好廢

果隻蝗怪人 ，同6號係孿生兄弟，帶住條頸巾，好似佢個造型係扮以前既幪面超人，所以你覺得佢好型

多謝曬，我愛你

夠雙🦀廢
用貨車

起碼個架都叫特別改良過的怪人電單車
隻🦀用普通貨車

電單車追逐果場其實唔錯
btw近年拉打已經好少見到呢d場口

按到上邊條LINK又開始重睇，kuuga真係好正，仲會帶出啲小道理

邊度有漫畫睇？？

更新得好慢
日本出左幾期
除了出埋天馬泰坦form
最新好似打緊agito

Kuuga

agito講乜？細個睇覺得好悶

挪亞方舟

簡單講係黑神同白神互相鬥的故事

憤怒的昇華泰坦

新作套慢畫
五代食左隻女怪人

link?

上半身定下半身食先

唔知有無人知，kuuga最恐怖的地方係有封印能源
依重能源威力取決於使用者心態
古代個個因爲唔想殺生所以只會令對方機能停止
但五代用就會破壞對方的回復力，理論上係xmen狼人個種能力的克星

2個既基情係第二集已經萌芽

我好似有齊成套figure 得閒搵出黎先